# Authorize HTTP Client Decorator

> ## Sucesso
1. ✔ Obter o token de acesso do Cache
2. ✔ Executar o request do HttpClient que está sendo decorado com um novo header (x-access-token)
3. ✔ Retornar a mesma resposta do HttpClient que está sendo decorado

> ## Exceção - Falha ao obter dados do cache
1. ✔ Retornar erro HTTP Forbidden - 403
2. ✔ Apagar token de acesso do Cache

> ## Exceção - HttpClient retornou alguma exceção (menos Forbidden)
1. ✔ Retornar a mesma exceção recebida

> ## Exceção - HttpClient retornou erro Forbidden
1. ✔ Retornar erro HTTP Forbidden - 403
2. ✔ Apagar token de acesso do Cache